入黎講下大家既習慣

點睇
有時覺得不知不覺間既習慣係一件好恐怖既事

留名

習慣個腦係咪重複住啲唔開心嘅野 抽離唔到 好辛苦